浮板盾? 木板盾? 不如試下膠板盾!

拆燈柱 拆燈柱 拆燈柱 拆燈柱

一望落去 覺得完全抵唔到D彈任何傷